一齊估下IT9間440萬保升中心跌到幾多見底😂

我唔係屈機男

我估會跌到280萬見底

會變負資產

第一站600萬,過到阻力位上望800萬,貿易戰美國跪低就至少一千萬

應該跌到實用一萬一尺喇

Same

保升, 一定升,

會唔會好似牛熊咁，岩岩跌到call完佢loan就升番

打把

銀行收左樓就即調升返估價

預跌一半先，220

飲完都應該冇命供樓

It9上水啦
死左未?

完美頭肩底

佢最近好似上水出文教人投資理財

唔撚係呀

垃圾location，貧民工廠區，出入超唔方便，下下要轉車

唔明點解咁多人講呢d貧民山脊樓

因為跌得最快

Binc u know

保升跌穿咗400萬，咪唔洗諗呢啲垃圾樓囉

屌 咁佢的預言都幾準繩